- Construir entidad masterdata
    - id                       ----- codigoCliente+codigoDistribuidora
    - codigo                   ----- AD addressName y AD number
    - nombre cliente           ----- CL firstName
    - direccion                ----- AD street
    - documento identidad      ----- CL document
    - telefono                 ----- CL homePhone
    - ubigueo                  ----- AD postalCode
    - codigo vendedor          ----- AD vendedor
    - dia visita               ----- AD diaVisita
    - dia entrega              ----- AD diaEntrega
    - frecuencia               ----- AD frecuencia
    - codigo distribuidor      ----- AD reference
    - region geografica        ----- AD state
    - distribuidor             ----- CL customerClass
    - distrito                 ----- AD neighborhood
    - ciudad                   ----- AD city
    - tipo documento           ----- CL documentType
    - approved                 ----- CL approved booble true|false

    Entidad Clientes Totales (CT)
    - id                       ----- CSFA Cod Distribuidora             ---- varchar 100
    - codigo                   ----- Código                             ---- varchar 50
    - firstName                ----- Nombre Cliente                     ---- varchar 750
    - street                   ----- Dirección                          ---- varchar 750
    - document                 ----- Documento Identidad                ---- varchar 50
    - homePhone                ----- Telefono                           ---- varchar 50
    - postalCode               ----- Ubiqueo                            ---- varchar 10
    - vendedor                 ----- Código Vendedor                    ---- varchar 50
    - diaVisita                ----- Día Visita                         ---- varchar 50
    - diaEntrega               ----- Día Entrega                        ---- varchar 50
    - frecuencia               ----- Frecuencia                         ---- varchar 50
    - reference                ----- Código Distribuidor                ---- varchar 50
    - state                    ----- Región Geografica                  ---- varchar 50
    - customerClass            ----- Distribuidor                       ---- varchar 50
    - neighborhood             ----- Distrito                           ---- varchar 750
    - city                     ----- Ciudad                             ---- varchar 100
    - documentType             ----- Tipo Documento                     ---- varchar 10
    - approved                 ----- Approved                           ---- booble true|false



Configuracion de acction tipo SFTP
  Variables configuracion (objectConfig)
  {
    host: -- host de servidor
    port: -- puerto de conexion
    username: -- usuario de accesso al servidor
    privateKey: -- llave privada del servidor
    password: -- contraseña conexion sftp
  }

  Variables accion plugins (objectAction)
  {
    path: -- es la ruta o directorio en el servidor de sfttp
    pathFile: -- es el directorio con el nombre del archivo a manipular
    pathFileOld: -- nombre actual de un archivo a ser renombrado
    pathFileNew: -- nuevo nombre de un archivo a ser renombrado
    data: -- es el contendo interno de un archivo
    coding: -- codificacion de un contenido de un archivo
    opts: -- Opciones filtros listar
  }

  Opciones de accion
  - list -- Listar archivos y carpetas
  - deleteFile -- Eliminar un archivo
  - rmdir -- Eliminar carpeta
  - mkdir -- Crear una carpeta
  - rename -- Renombrar un archivo
  - exists -- validar si existe un directorio
  - appendFile -- agregar contenido dentro de un archivo
  - writeFile -- escribir contenido dentro de un archivo
  - readFile -- Leer contenido de un archivo